有冇清想買太陽勇者旋風雷鳥號

叉電啦

仲有9%